跳閘女手足fb俾垃圾大舉進攻 係人的去幫拖

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

好多廢老太陸西

屌哂你地 義士唔係condom啊

一齊去反攻

推

d留言全部藍絲
明明我跳左成個禮拜都無人理
仲有人叫我加油

可以點做

幫拖啦

加油,我都跳左幾日